ט תמוז<br />
יום שני (תש"ג)<br />
שיעורים: חומש: בלק, שני עם פירש"י.<br />
תהלים: מט-נד.<br />
תניא: פרק יב רק... '178' עצמן.<br />
<br />
ההורים בישראל שזקוקים לישועה והצלה מיוחדת לילדיהם - האמצעי הבטוח לכך,<br />
תמיכת לומדי תורה.<br />
<br />
